社工復興運動搞乜！？

麻煩毛EE SEND比佢睇左先

毛ee未必識send
十幾年前佢都仲係電腦白癡嚟
上過佢堂

好有誠意阿